有咩 game 劇情好高汁 ?

咩年代都得

細個玩 FF10
第一次覺得打機好似電影咁

對馬戰鬼真心唔錯

undertale

人中之龍

P5 人龍0

美少女萬華鏡

nier

come for the butt
stay for the plot

rdr2

nier

undertale

persona 5

[死剩我地]
應該係指定高汁劇情 game

識貨

十三機兵防衛圈
傳頌之物

原神啲劇情都幾好

無個性戰隊

muv luv 神作

十三機兵防衛圈

重玩緊automata，依家真係等4月

竟然冇人講GTA

Detroit: Become human

記得以前啲post
講過一隻 電腦game
係講瘋人院
話個劇情好撚正

有冇人知係咩名

To the moon
Ding paradise
Death stranding

Finding*

Outlast?

再舊好多
好似係第三身

到時再

上古卷軸系列

life is strange

大航海時代4+加強版

the last of us 1
god of war
rdr2
ff type-0

戰神系列

Fate stay night

RDR2 起屋果段好溫馨

bioshock 生化奇兵

Rdr2>>>>all

左膠仁一開波好難頂

失憶症：黑暗後裔 (Amnesia: The Dark Descent)？

係有啲嘅
但後尾都幾同情佢

雨夜屠夫

Bloodborne

rdr2
nier
lou1

death stranding

巴哈姆特

Portal

Outer Wilds
Metro, Dishonored系列
唔怕gal game/ VN嘅話海貓悲鳴時都幾好

gta sa
係咪太舊冇人講

老嘢推介……仙劍奇俠傳1 / 4

異度神劍

極限脫出

蓮華

八方旅人

極限痴漢特異点2

CCFF7

寂靜嶺

Sanitarium (1998)?

Metal Gear系列

等緊+1，買實體版好定digital 版好？

返校
還願

人中之龍0

但丁的地獄

Darksouls

對馬戰鬼
人中之龍0
最後生還者1
戰神4

有實體緊係實體，啲野靚撚到

rdr2
The Last of Us
失落的奧德賽

第一名 一定係 To The Moon
個人心目中第二係 Portal

さよならを教えて？

蜘蛛俠1

tlou1

rdr2

真

rdr2
gta sa
witcher 2,3
tlou 1

加上啲景靚到不得了

機戰

LFO

Theme Hospital？

識嘢

劇情黎講 FF10正定 FF7正D？

魔力寶貝

跑online

FF6

比較冷門既chaos child多唔多人玩過？
命運石之門間公司既第三個作品 個人認為係神作

軒轅劍3外傳天之痕

個人推薦：

仲有Xeno系列

係呢隻鳥

槍彈 123
真 劇情game

冇玩過 FF7

不過 FF10 首BGM

當年間間 game 鋪都播

SOMA

What Remains of Edith Finch

dark soul 3，隻狼呢啲如何

Outer wilds

uncharted 4

你和她和她的戀愛
沙耶之歌

女神異聞錄

Basara

劇情好正，但係睇多過玩

P5

冇俾人劇透打到爆機
ENDING玩到想喊

任豚：monster hunter
利申： 唔識日文

最後原諒者2

DQ

兩隻都幾正, 但我鐘意FF7多啲

文字解謎game 通病
但劇情係值既

last of us1

手機音樂game
deemo
本身隻game係彈下歌仔，咁彈完首歌會有分數，咁game入面果個樹木越長越高，然後女主角就可以爬出個空間頂部既窗逃走，但一開頭啲玩家覺得奇怪，有時啲場景touch到會有啲鬼食泥既聲，好似有人講野但好唔清晰，跟住玩家們就靠game入面零碎既資料同入面有啲關鍵既歌推理反成個故仔出黎，一開頭仲睇到好心寒，最記得有人係遊戲入面搵到兩組數字，又聽到第一首歌一開頭有啲好急既人聲同工具聲，隔左輪啲人搵到果兩組數字原來係地圖坐標同指住間醫院，之後故仔發展落去
但玩到最後，作為玩家既我睇到結局係喊左
利申：我睇蟻王最後果度我都會喊

Assassin’s Creed

One last heist

The division 系列故事好好
但太多bugs 好快可以轉game

[League of Legends] [429] 科興疫苗啊

成班支那人玩垃圾奶共LOL，入去屌柒佢哋

正想講metro，劇情配樂都正。

薩爾達系列

Celeste

GTA 4

軒轅劍天之痕

Nekopara

仲有軒轅劍參

軒轅劍參同天之痕而家可以係電話玩到
建議順序玩，劇情投入感會更大

逆轉裁判1-3

Cod - mw系列

FF9

GTA SA

COD MW 123

另外The evil within 我覺得好神
第一集果陣 講主角死左個女 又話佢老婆傻左覺得件事唔係意外查到走埋(好似)
果陣覺得呢回憶係主角內心既自白 襯托主角真係好慘 好堅強

到第二集 屌 原來佢老婆真係岩架

GTA SA

dbz xenoverse 2，隻驚2016年出，到依家都有連線活動，真心唔錯

FF14
忍得住頭2,30個鐘新手教學之後就可以睇到MMORPG史上最好既劇情

依隻真係劇情最正既game

Bioshock

幻水班底遲啲有隻精神續作

[League of Legends] [429] 科興疫苗啊

成班支那人玩騰訊奶共LOL，一齊入去屌柒佢佢地

推

sleeping dogs

十月播動畫

rdr2
tlou 1

MGS3 snake eater， 睇片同玩既比例岩岩好

FF14 真係好正 最鐘意3.0同5.0個劇情

SE出既game大部分劇情都好高質

To The Moon

共雪5%都奶到咁真係執柒左佢

第四版先至有人講

同不要暗戀，去強姦潮文一撚樣都叫做高汁

風色幻想系列

覺得夢境檔案好過極限脫出.極限脫出吹太大留太多伏線,最後愈寫愈爛

彈丸論破2

呢個真係好高汁 玩完劇情有份空虛感

月藍傳奇

Call of Duty

Titanfall 2

第2集吹太大 第3集搞到要格硬用黑科技埋尾
但佢勁在3集都玩唔同橋 有唔同驚喜
我當打和

夢境我都覺ok
劇情完整同真相都合理
係a set條線太長 有啲悶

好似出新一集

Last of Us 第一集

樓主一定要比個機會呢隻game 唔好只睇樣 你會miss左好多野

WOW 囉

dq11

Heavy Rain

我都諗到呢隻, 我有玩, 係幾正, 不過太耐都唔記得哂囉, 剩係記得第一關個聖母像叫我: seek the truth.
玩到後面好奇情

真理

detroit become human 好似唔錯

I am afraid..

汪達與巨像

FF14 5.0~5.3
Nier
量子裂痕

勇者大戰魔物娘

除咗0同1以外，全部劇情都好垃圾喎
（2還可以啦）

係貪玩佢支線夠鳩

利申：fans 玩齊咁多集，北斗木木村都玩埋

0同極2真島真男人

Persona 345

逆轉裁判

只限e叔一生

伊蘇VIII

無人講kingdomhearts

好多 高汁劇情game
好想玩

但係港奴邊有咁多時間

metro exodus,結局首歌畫龍點晴

tlou2

GTA SAN ANDREAS

school days

無人講四海兄弟

軌跡系列世界第一

TOV

Ever17

竟然咁多版都無人講唯有我講啦
係咪我太老餅
佢既劇情只可以用Game既型式黎做。書，漫畫，動畫都無可能做到個劇情。

nier
rdr2
witch3

十三機兵

推隻冷D katana zero

的確係好神 但太難入坑啦

跟住個段

Mw3 死全家咁滯
希望新MW唔好死咁多人

幻想水滸傳2

7th dragon

Kaine

太過複雜

中間日常太長 r11 節奏爽好多

Biohazard?

Call of duty

邊集先？Black Ops系列就幾好，其他只係行貨

The Fractured but Whole

仙劍1 仙劍4 無人提
寒蟬 命運石之門 又無人提

係14零捨好，13-123 15 kh d 劇情寫到有咁複雜得咁複雜又唔係好下下要額外睇一堆野先明講乜

ML很好,MLA我自己唔係好頂得順...

君望

太多條軌,我都搞唔清邊條打邊條...

呢隻 電腦game 風雲
啲人話劇情好過電影

魔女與百騎兵

吓你當舊MW死嫁？
black ops 都係第一集同前傳world at war有料到

To the moon?

fallout2

[League of Legends] [430] 成班支那人玩騰訊奶共LOL，一齊入去屌柒佢地

佢哋話原神唔可以玩，但係騰訊LOL另計喎，大家一齊入去屌柒佢哋

推push

但d 支線任垃圾都爆！

講開記返起“異域鎮魂曲”……不過多字到好似睇長篇小說咁

駛唔駛玩1先明？

香草社n年磨一劍同唔想賺錢系列：
十三機兵防衛圈

呢類型作品根本就非常適合出係switch到，但香草社唔鐘意賺錢

steam都冇上架

諗起銷量就

真係好正
睇新聞話rockstar間公司 好用心寫劇本
我玩到眼濕濕

1係2既之後故事

2係前傳

神界原罪2
Undertale
Fallout 2

崩壞3rd故仔都唔差

FF7 Aeris theme都好正

好似好好J

Ff7重點講環境保護，ff10就重點講愛情

係嘅MW2當年真係好hit，尤其no russian 同ghost俾人背叛果段，不過始終覺得Black Ops 1最經典，Mason精神錯亂果段好難有後人再寫得出

大航海時代外傳先正
真正殘酷海盜故事

white album 2

人中0真島正到
桐生線不了

FF9 正啲，好似睇緊小說咁

Vivi

Biohazard 0-3 劇情

Diablo 2 劇情

FF4, 5, 6, 7, 9 劇情

Metal Gear Solider

其他嘅有巴打講咗

除左4代niko bellic個劇情寫得好其他都係垃圾

One shot
Undertale

號召其他機械人上街嗰度真係毛管棟

真心好撚正

手機game?

原神七國

風國蒙德

岩國璃月

雷國稻妻

草國須彌

水國楓丹

火國納塔

至冬國

source:

To the moon 真心正
第一隻劇情手機game就係佢
之後玩其他冇得比

垃圾桐生一馬唔係俾人老點就俾人靠害，堂堂大佬柒到上心口

山崖度同Micah, Dutch 呢幕真係好深刻
最後訓係度，仲要岩岩日出，播埋BGM，完美

RDR2
Mafia 1

好普通 係個結局救返

GME
止完升上天空

唔係得1集咩

GME

但我覺得佢中間其實都唔係話好差
至少有啲位我係估唔到

但d 支線真心垃圾，永遠都係打寨，救人，再打寨，悶到嘔。 淨玩主線ok ...

我都有呢個唸法
所以個陣一時玩主線一時又玩下支線
平衡番個感覺
所以後尾玩完主線之後已經好少掂
但齋講主線其實我覺得唔錯

相反下話

個結局先普通, 中段尤其去到鎗川不知幾正, 救鎗川果度型到核爆

Metal Gear Rising
Asura’s wrath

第一次玩good ending但已經眼濕濕
想像唔到bad ending會點

其實我幾中意titanfall 2 個故仔，
可惜一來隻game 本身少人玩，
二來就算玩都係玩佢MP，好少人理佢故事單game，
變到無乜人提。

Rainbow Six Vegas 都幾正，
最後一代有故事劇情既R6。

如果偏門啲既話，Acting Lesson 呢隻鬼佬鹹game 好正，
個plot twist 估你唔到，
玩完會有種失落感，
不過畫功爭少少

我都係呀，
無諗過一隻機械人game 可以出到有故事，
仲要最尾整個咁既結局，
有驚喜。

尤其第一集完全無故事內容，估唔到佢二竟然肯寫故

Detroit become human
無得輸

yup

gta lcs

last of us

主線劇情最多只可以話流暢 部分支線可以話係劣
對馬係正在畫面構圖靚 戰鬥幾爽快

都啱
啲景真心唔錯

FF6
FF7

心跳文學部

仙劍4
零、碧之軌跡
幻想三國誌2,4
人中之龍0

final fantasy crystal chronicle
果陣ndsl年代 個劇情幾感人

質量效應2

啊孝死果斷劇情好on9，完全係劇情殺

個下我都估唔到
我唸佢係想突岀番阿仁嘅無力感
可能就係因為佢連身邊嘅人都保護唔到
先至更加堅定佢做戰鬼嘅決心

不過我都覺得呢個劇情好奇怪

我發現冇人講FF8....雖然狗血啲但都不失為一個幾好嘅愛情故事丫

姜維傳

3臨尾堅震撼，仲封埋再出後作條路
仲有，簡直埋土圍城神預言

去到179終於有人講
大多數劇情game都係玩完就唔記得大半，呢隻真係震撼到畢生難忘，好想洗腦再玩多次

難入坑係指難搵？定前期劇情太重覆？

想收隻二手都難過登天，好彩收到
香草社D驚一向冇咩上steam

洛克人Zero系列

好耐之前有隻
Life is strange 個人覺得幾正

cry of fear
god of war系列
nier
biohazard 1-6
silent hill 0-4
FF7
FF6
death stranding
metal gear solid

metro系列又係正
最感受到主角既孤獨 無助
但最後有親情 愛情 友情 所以佢好幸福

Do you have a DSM?
We got it sir!
good thats one less loose end.
NO!

alan wake

StarCraft 1 & 2
人、神、蟲 三族
精彩過三國演義

2代鋪左成集最後穿橋果下都估唔到

limbo
portal??唔記得名 轉移槍個隻

Load save都驚

x2

軌跡系列

兩樣都係啦

Evoland 2

玩完都係睇唔明，不過我玩完佢之後就買返隻chrono trigger全成就左

真島果個故仔真係好SAD

雖然畫面普通，但呢隻game 真係好好玩
無論劇情，定係打擊感
玩完只有一個感想: such a journey！

Spec Ops: The Line

一隻劇情滿分嘅FPS

To the moon
信我，我打咗廿幾年機，未有一隻game個故仔好過佢
求下你一定要玩

小鳥個隻真係好特別既體驗
兩隻都玩到喊..

metro

支線好過主線

Doki doki literature club

金庸群俠傳

Valkyrie Profile 1
大部份支線同主線都正

bioshock

十三機兵防衛圈
劇情好神 但同時好燒腦
真心佩服寫劇本果班人

gta sa

佢啲時序拆到散晒 等你玩果陣無咁易明
玩完花左個幾鐘睇究明篇先明晒

真係會睇你係有冇心關心人

泳池party嗰度，有冇人留意，點解會封左個女廁，男女一齊用男廁，D仔有D仔喺尿兜痾，D女有D女喺後面一度望著一度排廁格，美國係咪真係咁open？

唔咁做又點show倒咩叫butterfly effect同chaos theory

Mass Effect series

Metro 系列

Life is strange 1好好評
咁佢前傳Life Is Strange: Before the Storm
同後作Life Is Strange 2
大家覺得點？好似冇乜人講
我玩完Life Is Strange: Before the Storm，都冇乜印象(年紀大冇乜記性)

god of war系列而家PS4淨係玩到3,4，唉點解唔重製1,2上PS4丫

mafia2

just monika

Dq5

Sepc Ops: the Line
Gameplay廢，劇情神
不過唔睇得劇透所以係無可能推到人坑

19年打後睇人玩左膠線會得啖笑

428

bloodborne

呢隻？劇情驚冇中文點玩

係依隻
應該有中文化mod
印象中啲英文都唔係過份難

inside

control
A hat in time
Hollow knight

勇者鬥惡龍XI S
尋覓逝去的時光

xenoblade cheonicles: de
玩50-60個鐘劇情

就出嘅Nier 1.5 (Remake)
CLS劇情

acting lessons

戰地風雲1994

審判之眼：死神的遺言

有the old hunters 先係

搵就唔難
但鐘意R11 多d

劇情節奏快好多好多

即係有人鐘意C;C 多過S;G

刀劍

D 配角都好正
每個角色都寫得有血有肉

其實貫穿成隻game 都好左翼大愛
但劇情安排正常就無咩問題

即刻俾38蚊down左

我間唔使都會開YouTube睇返啲gameplay

白色相簿2 高汁黃油

其實講緊邊
唔多記得咩下水道咩橋

That’s the way it is果度真係喊撚左

細蚊仔先吹奏原神呢隻垃圾

Control 有少少唔係好理解個故仔不過個控制系統好玩 好過癮

Metro exodus

唔知講咗未
DQ5

舊ff7怕你依家玩唔落
果種舊式打法
同咪極低畫質

falcom嘅軌跡系列個故事真係好好，可惜宜家3D化咗啲人物表情反而覺得冇以前咁細緻

農場物語好高汁嫁

第十頁先有人講undertale ，痴線

魔龍紀事

第一次知有異世界呢個概念

卡卡布三部曲>軌跡

耐得濟冇玩過，我係空軌開始玩到宜家

劇情好唔好, 同玩家expectation好大關係
你地講到D game劇情有幾正, 我玩落去反而出現期望落差
睇左呢個post, 即刻買左某兩隻game黎玩
但兩隻game玩完覺得好平淡, 可能我預期會好震撼, 劇情會好估唔到
有一隻game, D人吹到好神, 我玩完都覺得係特別既
艾迪芬奇的記憶

所以除咗睇其他人嘅評價外，最好睇埋遊戲介紹，甚至玩埋試玩版（如有），略略知吓隻game玩乜

再唔係睇少少youtube，就知合唔合自己期望

Lm

師兄真慘，你無講代數都咁多負評。證明依個post啲人淨係玩過5，太後生唔知gta系重有10隻，啲劇情重好過劇本主導既mafia。

劇透請加密

halo reach

2好正 但3個尾收麻麻地

其實隻狼都好好！

冇人幫到你打機㗎啵

Warcraft 3
有時間都會拎返出嚟玩

玩緊
入夢境時限少卡到仆街